大家仲記唔記得faith

牙你老母
個團好似完全散左

媽媽今天不必擔心我

從來沒有想過太認真

現任成員
無

hkcc hkdi

Faith的成員均為90後[1]，最初經紀公司只簽下就讀於知專設計學院的Hiu Yong一人，打算將他打造為公司第一位藝人，但後來考慮到Hiu Yong的台風不足 ，故加入Wave及還在就讀中學的Sky二人

我識得Sky

有乜料爆

要人同佢R R R
R邊道就心照啦

反而天堂鳥仲係到

你腦袋很錯

ffx

Detail

HKCC?

難道你只想跟我rrr

終於得知世界是如何